黎緊7日都落雨....外出工作既朋友唔駛+2蚊買野飲啦，政府送天然純雨水比你，帶杯就得

但係唔係屋企唔係OFFICE 就 要去郊野公園先飲得喎
屍長話既

頂 又無得食炒蛋

正 郊野公園純d